将热面包切成楔形，配上酸奶油黄油，立即享用。 芝加哥食客们痴迷的耐嚼酥脆的韩国Bing面包食谱 
 他表示，尽管这种信心在一定程度上反映了互联网和软件公司的超高回报，但它也突显出，如果人气开始恶化，将会出现危险。 摩根士丹利(Morgan Stanley)分析师警告称，科技股的抛售可能还会继续，时间是2020年9月22日 
 此外，考虑到这些公司在过去6个月里的巨大增长，之前因担心客户获取成本过高而对数字原生消费初创公司感到厌恶的投资者开始改变看法。 “现在都是DTC了”:风投们渴望再次达成交易|Anna Hensel |020年9月18日|Digiday 
 它可能会影响人们对这项运动的诚信的看法。 体育赌博的经济学(第388页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼经济学 
 你去你经常光顾的咖啡店拜访那位刻薄的店员。 第一起谋杀案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技评论 
 他已经败坏了自己的名声，也败坏了他的国家，所以他付出了代价。 美国真的应该支付金正恩的赎金吗? 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 在与另一位女校长的关系恶化后，R认真考虑过永远关闭La Domaine。 地下城和生殖器钳:在一个传奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽 
 研究表明，糖对心理健康也有负面影响。 9种应对季节性情绪障碍的方法|每日燃烧| 2014年12月5日|每日野兽 
 Fula呈淡琥珀色，带有淡淡的酸味，是Casa Bruja最畅销的葡萄酒之一。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 其中一幅《愚蠢的爷爷和酸亨利》展示了爷爷被沙袋击中头部和被炸药炸飞的情景。 造就和毁灭政治家的杂志|Anthony Haden-Guest | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 就在那之后，一些美味的酸牛奶会溅到猪圈的槽里。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 斜眼刚一进去，就跑到食槽旁，希望里面会有一些酸牛奶。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 他吩咐侍女给他拿些肥皂和温水来，好洗掉手上的酸味。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 他们肯定这是一种解毒剂。 它排出了大黄、酸味和各种各样的障碍。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 “回家去。”斜眼说着喝了一大口酸牛奶。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆